點樣做現代職場成功男士

身邊無咩role model 學校又無教
唔想出黎做野撞哂板先學到
所以上黎問下大家身邊返工遇過一d成功既人
或者大家對佢做野好放心既人
通常有咩特質

特別係性格 處事手法個d

唔好話咩食好多女 一路返工一路炒股個d

依家只知「一味nice guy」 「只係辦事能力高」「講野無重點/刁橋扭擰」「太計較」「讀書叻」
呢幾種人都唔會有咩作為

j圖感謝

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

同意 自信係基於學識能力背景等等
同埋最緊要嘅荷包
只要有自信 你所講嘅都唔難

人地炒股個d先可能搵最多喎
人地番工可能純粹幫補下 話唁定炒股先係人地主要收入來源
香港地邊有話職場成唔成功呀 有錢你就係贏家 就乜都得
理得人番工洗碗掃地 可能人地背後炒股搵好多甚至有幾層樓收緊租
識做投資先最緊要 一世靠打份工都唔會儲到咩錢
利申 計劃緊投資

一樣還一樣
就係問你成功既人做野 性格個d係點
你就答我炒股 有錢就得

問連登都哂氣

見過好多成功既人
唔同公司 唔同環境 呢度可以成功 另一處可以衰到無運行

1. 平時乜撚都走去學走去問 上至老細 下至掃地阿姐都有兩句傾
結果做左唔夠3年 老細開個新部門 俾佢打骰
之後氣燄出哂黎 屌返前上司唔report D野俾佢
但其實大家應該同級 甚至係低半級

2. 平時乜撚都唔理 做好自己手頭上工作 總之唔係佢職責就say no
乜野都揸住rule去做 有事就即時向上面嘈 成日同其他部門嘈交
結果年年有得升

3. 平時做野 表現一般 但同老細 上司 同事關係好
結果係 人工年年有得加 升職升到頂
同期最做得野果個 就得個做字 但就成日俾人鬧做得慢
實情係因為乞上司憎 所以俾人借題發揮

笑死狗唔撚搭八 原來fg黎

post多幾張j圖出黎先啦

1/3 都係人際關係著手
2 就完全反人際關係

2好難做到 因為日日返工都機關算盡
幾肯定其他部門都會專足佢
除非真係好有心升

做偽娘就得啦

1&3
成日都話 識人好過識字
出面好多工 又要幾多年經驗 又要識呢樣果樣 又要有學位係手
其實 係咪份工係咪真係要求咁高

2
唔係反人際關係 而係佢知道上司 同佢個位要求係乜
係另類人際關係
要做到 唔難 但係一定要熟自己一畝二分地
同埋你個位 同上司把尺都係咁度先可以咁做

即係2升到面對第二種上司又要轉玩法

或者咁講
一定要把握到上司心裡面把尺係點擺同點度
再去調整點去做事
鬆定緊

「一味nice guy」 「只係辦事能力高」「講野無重點/刁橋扭擰」「太計較」
你唔係呢啲已經好好